Kaipasid  Mõisa monamehhed, Jürri Männi ja Mihkel Lauk et seäl sammas Rehhemajas ellajat,Karel Lillu ja Jaan Kokka ollewa Mõisa monamaja karjaaia roikat ärra põlletanud. Weel tunnistas Jürri Männi et Karel Lillu ollewa üks sea atik teinud. Nüid agga et se ki tunnistus järrel kulamise läppi leiti walle ollewat. Siis Mõistis Koggokonna Kohhos et Jürri Männi ja Mihkel Lauk kes kui ilma asjata ja Kiusu läbbi teise peäle tühja ja wallet kaepawat. Maksawat mõllemat näddali pärrast 1. Rubla waeste laeka.
